點先叫做爛市

fg低過咩價叫做爛市

12K

之前有一份工apply，12k，每日合約寫就係番9個鍾，但實質上要番11個鍾，shift，個boss勁串咀，沒福利，7日大假，沒OT!~

ed就真係正既做爛市!
沒要到個offer